點解歐聯抽籤得3隊英超既?

又搵唔到車仔又搵唔到曼聯利記
係咪個官方出錯

問左熱狗去左邊先啦

熱刺曼聯車仔利記代表地球去太陽系出戰四角賽牙

決賽咪曼聯對車囉